天文台條新片又幾撚過癮

做得好過預報

預報唔掂咪要搞呢啲囉

巴士嗰一part真係

幾有心機

睇完都唔明

跟得幾貼呀
1個半鐘 我冇問題都跟到

份內事都未做得掂

咁飛機點解仲可以逆地球自轉方向飛去不同國家

講錯，係順轉

總之你係空中都用相同速度跟地球一齊轉
所以不論你順逆都好 你唔加速永遠都係同一個點(以我理解)

唔怪得知平時坐飛機去程同回程唔係同一條path

應該睇埋順逆風